\section{Evaluation}
In diesem Kapitel wird auf die Evaluation eingegangen. Diese Zeigt mittels Bilder das die PWM richtig funktioniert. Zusätzlich gibt es eine Grafik zur Darstellung der Regelungsstrecke.

\subsection{Die Pulsweitenmodulation}

